{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 더 그랑 중문점"
    },
    "text": "西帰浦中文観光団地入口に位置するダグラン中文店は空港バス停から徒歩3分の距離にございます。 多彩な楽しみどころでいっぱいのこのホテルは、旅行の目的地として魅力的です。 お客様に感動を与えるホテルになるため、天恵の自然景観と清潔で快適な客室、差別化されたサービスをご提供しております。 ホテルは計23室の客室で構成されており、案内支援言語としては韓国語が提供されています。 このホテルでは朝食を提供していましたが、そのお弁当朝食は顧客反応をチェックするための無料テストプロモーションでした。 しかし2023年12月1日からは簡単朝食に変更される予定ですので、ホテルをご利用の際にお間違えのないようお願いいたします。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 チェックインが遅れる場合は事前にご連絡ください。 追加人数は1泊当たり2万ウォンの費用が発生し、ランドリーとビジネスルームをご利用いただけます。 基本アメニティは利用料金にすべて含まれています。 このホテルは済州島西帰浦市セクダル中央路19に位置しており、ヨミジ植物園は車で2分、セクダル海水浴場は車で3分かかります。 また、ピンクス、スカイ室、ブラックストーンのような主なゴルフ場および西帰浦市内までは車で15分かかり、空港バス600番をご利用いただくと40分かかります。 中文観光団地入口交差点で下車すると1分の距離にあります。 ガソリンスタンドと整備所の間の小道を1分歩いて来られたらホテルに到着できます。 ホテル内部全体は禁煙で、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 未成年者は保護者と一緒に宿泊できます。 少し残念な点は、一部の部屋にウォッシュレットがなく、早めに退室しなければならなかったため、朝食を享受できなかった点でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダグラン中文店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ダグラン中文店は西帰浦中文観光団地入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店までのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ダグラン中文店までは空港バス停から徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ダグラン中文店は計23室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "ダグラン中文店では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店の朝食について教えてください。",
            "answer": "ダグラン中文店では2023年12月1日から簡単朝食に変更される予定ですが、現在はお弁当朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダグラン中文店のチェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店の追加人数にはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "ダグラン中文店の追加人数には1泊当たり2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店周辺の観光スポットはどこですか？",
            "answer": "ダグラン中文店からは車で2分の距離にヨミジ植物園、車で3分の距離にセクダル海水浴場があります。また、ゴルフ場や西帰浦市内までは車で約15分、空港バス600番を利用すると約40分かかります。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店の喫煙ルールはどうなっていますか？",
            "answer": "ダグラン中文店のホテル内部全体は禁煙ですが、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ダグラン中文店では未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ダグラン中文店では未成年者も保護者と一緒に宿泊することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 471
    }
}